「813突發」機場航班沒有被取消！放工快入機場！

熱門有好多都話航班取消嘅post！
大家唔好再推啦！！
AA 偷改notice!
快啲入番去塞機場！

電視新聞都無講過取消呀!!!!!!快入機場呀!!!!!

港共死穴721 811 機場
和理非 816遮打集會 818民陣大遊行

推
一定要人多
要靠人多造成自然癱瘓
唔係克意阻路犯眾憎